[扮工巴絲] 嘆完早餐先扮工之星期一

又係食埋早餐先記得開

辦事不力

早晨蟲蟲, 阿柒 !!

我都食完個早餐 ! 不過仲想食.......

扮工唔夠勤力

放完假一返黎好多野要跟

喵

蟲蟲.....

請你食蟲 (給)

係我太早番到姐

叫得你咁可愛仲要向我舉中指 ?
去嘆陣報紙先~ kekeke

例牌遲到

好緊張 第一日返工

我已經做左一個鐘喇
喵

加油呀貓君

有咁耐風流, 有咁耐....喵

仲hea 過我

巴打返咩工? 加油

加油

食完早餐仲hea緊添

星期一朝早冇野做
填返D form 去claim車錢先
幾個月冇claim

到你日日返就唔再緊張

放完三日返黎好多野跟

仆街啦 唔記得帶充電線
得返78%
點算 無得上youtube

琴晚做冬同男朋友屋企人打牌
男朋友贏左6百蚊幾

叫我貓女
喵

呢個習慣唔好，好易俾人入

問同事借

聖誕食餐好

貓女
屋企有冇主人

10幾日冇放過假

一路食一路開工

即刻買啦

有咁耐勤力
喵

我咪就係主人
喵

我有個FD要由今日直踩到31/12

apple earpod 真係有walkin

主人上面都可以再有大主人架嘛

產品唔符合市場預期
如果炒嘅話一定蟹
APPLE都知
索性就咁出就算

我醒呀，無訂 limit 都唔洗比佢hold

叻仔

琴日要返去幫會所搞聖誕聯歡會
企到腳都軟
今日又要返工
又要整聖誕樹

你果度而家車位幾銀個

你條撚樣係死唔聽香港個電話，係要我打去你大陸電話
呃鳩我長途電話費

業主加租22%
又要搵屋搬

會唔會過咗追朔期無得claim

自製三日?

今鑊你仲唔慘過返印度

同事有無得借呀

咁你輸咗幾多先?

做野就認真點啦 整天掛住上網！
現家啲80後

點先改到

黑帝話聖誕叫外賣壽司返屋企食

做邊行

今日???!!!

我冇呀
我連自己都搞唔掂
但如果我有錢有地方我都想做奴隸
喵

我聖誕節約左人去露營
喵

係呀 炒賣gp d 人講緊

早熟

岩岩先返到公司坐底打電話叫外賣
食完先check e-mail
check完就等5點收工
每日都咁loop

點解？
喵

努力工作, 月儲5000
兩年後有十幾萬
再加上父親提供的三百多萬
輕鬆上樓

你都打算買?

幫我買, 我即cancel order

有無得補假?

似喇似喇

邊個咁搞笑? 嗰個銀樣晌大陸?

差不多1/4

生仔

我一陣lunch 都要去個頭，幫你去apple store 睇下有無貨啦

打獵就認真點啦 整天掛住上網 !
現家啲獵人

係呀，仲要試清楚先找數

晌屋企自己房宿營

地方唔係指自己搬出去住
而係執返好間房
好劣呀而家
我想清走d唔等使既野
但成日都的唔起心機做
喵

三條女點生仔
喵

我想聖誕有得用

真係加到痴孖筋

咩工咁happy
幾錢人工

唔駛改，我無遲到問題

當你有一日喺間房度見到強仔
你個心肝就的得起架喇

有無諗過叫鴨仔

紅字你要講三次, 因為很重要

有無父親借呀

15日

同一個msg 回兩次我感覺到你有幾想了

等你whatsapp

加左息，大家將就下

freelance?

有我就幫你買再call u

我無打呀，就算打都係頂佢位
琴日淨係幫手煲湯，睇下火咁

係呀，好似比人呃錢咁

單姓繁殖

琴日十點幾就落左會所BUMP波
個個都喪BUMP喪綁繩
阿閪嫂橋埋雙手係到發夢
到阿姐落去黎屌，話BUMP得慢
佢先做下野
之後活動完左又要卷地毯 搬STAND MET膠紙 摺凳
搬STAND人人都搬2支，佢就一支支搬
我地個個都卷地毯
佢就係到行行企企
幫都唔幫手
比阿姐睇到咁撚HEA

通常父親都唔係借係送

好將就架喇
住唔起, 所以我搬

又食又拎

唔會 老細話記得claim就得
同埋我每次出去做野都有mark簿去左邊同幾多車錢

你判出去丫？

我以前有接再判出去，但 quality 太爛，廢事煩，而家無做

我間屋好亂..
媽媽無手尾, 仔女無手尾

這個冬天不太凍

我間屋見過米奇

喵

有冇啲鑽石金飾咁要執走 ?? 我得閒可以幫下你手喎~~

搬幾大？

我今年買樓了，我努力工成十年，儲左十萬連同daddy 的五百萬，終於買到樓了。。仲要係一炮過

我自己接嫁
你而家有無d freelance 彈比我

見過米奇都仲唔執
你忍耐力都幾高

我朋友咁岩有個叫鴨仔
咁岩佢又去露營
心諗點解你會識佢

喵

而家都係三百幾尺
諗住MATCH番個BUDGET
搬細D冇所謂

連登勵志劇場

係咁做咩要儲兩年錢 ?

你闊太黎嫁

聖神感孕
喵

朝早飲茶係我男朋友同我比架

要證明自己努力

瑪利亞

聖母

計番條數都有賺

我有
只係坐board 嗰幾日無

無接好一排啦，無咩肉食
又無謂做爛市

佢個名叫鴨仔
我好多朋友都係用動物做名
喵

啲人話公務員最憎林鄭, 其實有冇啲咁既事 ?

老豆叫，我都唔知點解

幾年前, 屋企出現第一隻小小強之後...
好似隔離屋走入嚟定點, 但我聽聞我呢楝都有好多家人有

其實鴨仔係man 定乸㗎呢?

爛嫁？咁唔好啦

一個人住駛費都幾甘

床上man, sofa 乸

個pos system 又冧左，有錢annual 去洲際冇錢換pos，收皮啦

有咁多次咩?

唱返首光榮之家先
喵

試下搵人整過？

黑帝話唔是間間都有加, 知唔知邊啲加呀?

我用 Citi

狗公

等我問下我朋友先陣間
可能佢會唔答我
喵

慘慘子..嗰度有無1卡嘅錢?

蝸牛定青蛙

點解要講埋d咁既野
喵

兩個

我覺得視乎咩級別

低級同高級應該兩個世界來

半卡

星期五晚去唱K先唱完

budget 少少，要求多多

我琴日先係屋企開完演唱會

唔想俾 maintenance 係咁上下

我想搵單20k+就可以抖抖

我遇唔到
喵

我好想去唱k呀
約朋友去先
喵

有冇比人投訴

我都一樣用 citi, 個p 係高左少少，要供多百幾銀

無左 citigold

我上星期買左支神mic就日日係屋企開concert
喵

整完更新完又係咁，話換第二間公司嘅pos又唔理，而家聖誕擋期先冧擋，留名睇大舖收皮

阿米巴

又有麻煩野

無，因為無人

好大ECHO
唔岩我

邊間鋪呀

幾時做爸爸

諗起都爽

唔打算亦唔會做

無買到

做媽媽有無得諗？

開名仲得了

好悶
呢幾個禮拜都係企定定睇人做野

好冇挑戰性

咁我應該就生得

巴打寫開 pos ?

西嫂過咗probation未?

日資 ?

點送

我呢度claim 車錢cheap 到嘔泡

web 既就咩都寫

首先你要搵到果個父親
然後話自己係佢個女
然後話想買樓
DONE

可以試下數佢地做左幾多野

唔寫 apps ?

唔寫app 幫你做api 就得

港資
日資嘅閪通常只限規矩多

你屋企Disneyland 嚟㗎

老細唔係度既日子真輕鬆

1蚊跟機# #xmas

做樣 #offtopic#xmas

寫 apps 好煩架 ? 我其實想學, 不過又懶

高登仔頂爛市呀 ??

APP我所知其實都係WEB API PASS DATA黎接住,不過就要CATER DEVICE MEMORY咁,要做好多野FREE返D 位出黎咁
利申:讀過,寫過,不過好麻麻

你有得adjust
有支mic係手個感覺係唔同d

喵

我覺得呢啲唔關工作事..

我就好唔鍾意689, 更憎666+23

點睇四個人住

有支 mic 係手, 走音都好聽啲~ kekeke

最憎乸型

我咩都唔識，只係識外判

一到記錄緊一到上連登

無annual

精人出口

咁林鄭同薯片叔叔呢 ? 無咩感覺 ?

唔，而家 swift 有 playground
玩下唔難

我隔離同我同post 嘅80後, 好幫689/民賤聯講嘢的~
佢覺得國教無問題, 普教中=學多啲嘢
郁文同長毛係搞屎棍

睇完條片 得返68%
同事個個都叉住睇緊戲 唔肯借
點挨到5點9

點解你啲客咁on9, 要比你地食佣呢又 ?

我屋企都有錄音器材

預小朋友一個月用多6000得唔得

我仲未玩過支唱K神器添

CHEAP野半卡

有無介紹

自己都無,點搵單比你

哦~ an機.. right ? 等我借本書睇睇先~ 唔該晒巴打~

一巴煎落去啦
果陣_ _ _ _, 我隔晚就出去訓
番到工都冇乜精神
我D同事直頭叫我入Conf. Room訓陣幫我睇水
有D仲話寧願自己D假唔要都想比我番去休息下
幾感動

即係citi 唔會加?
你P-?

我好似係-3

已經唔同level

試吓坐低, 睇吓個挑釁戰性會唔會大啲

好唔同

長期有咗幾個月.......................................................我要減肥呀新年後

CNY定2017年
定其實係2018

有經驗

首先, 個父親是咪住晌淺水灣...

我都好想我老闆放假

你老闆直頭唔撈

我跟機幫手執屋啫...金你要啦, 我要鑽石is ok

佢兩個好似都無咩瘋高痿績
林鄭好似賣港賣得勁啲, 而品叔後期同隻狼面左左好似得返啲人心?

公司無電腦?
印度巴用iphone 定an?

btw, an rip

我都要減了
膝頭哥頂唔住上身體重

過撚左 XX(

請問有無人用3既4G PLAN?
幾錢幾GB?收成點?

講哂答案比你聽邊好玩架

我部門D OLD SEAFOOD好憎林鄭

計唔計返學?
我兩個加埋應該都唔駛咁多嘅好似係

香妹(月計):
學費: 0
零用: 50
校車: 600
其他交通: 150 (應該唔超過)

香仔(月計):
學費: within 900 (學券之後再學費半額資助)
尿片: 100左右 (瞓覺時先用, 如果唔是張床好易 rip...不過近來少咗濕片, 穩定之後應該可以完全戒甩)

衣食住呢啲就跟大人㗎啦~
不過佢哋食得唔多, 多數一個餐兩個人都未必食得晒~
有時如果我同黑帝都唔太餓嘅話, 分分鐘2個餐4個人share
出街食大約個range 180~350 (睇食咩啦, 通常去元氣咪貴啲, 一搬茶記都唔過200)

design 嘅, 我俾黑帝

飯king 嗰日嗰個web 俾佢睇, 佢又無咩反應

我呢度好似啲主任都黃黃定..
但我個pool 嗰堆 (c9+80後), 成堆都藍嚟

其實我聽埋聽埋D DESIGN FD講都接唔少FREELANCE

嚟緊個新年
肥到唔想做人

佢應該未有耐退休

試唔試下HKBN ? 聽聞幾好
利申: 我無用佢瘋plan

做隻貓做隻狗

由盤骨開始頂唔緊

因為我要簽D 1年約既PLAN
市面上好似得CMHK, 3 / PREPAID先有

睇左報太多？

80後都藍
叫佢地食屎啦

swift 係 Apple

咁都過到

學多d果係無錯，但學d乜就係問題

你呢個計法只適用小學前? 中學要學乜學物, 用錢可以多到嚇死你~

而家先得閒上黎JUST TO SAY HI

但我媽好似無紅杏過

我跟 H plan, cap P

我部門好乸畸型
瘋狂鬧長毛同郁文佢哋...仲話要登記返做選民選禮義廉

都係傀儡

apple 唔玩喇, 又要買部 mac 機....

黑帝無名氣

不做肥人

你都唔係~

無上興趣班果d ?

唔關名唔名氣嫁WOR(好似係
多唔多FD呀佢?

我覺得係個人膠先會咁~
因為佢啲fds 都係嚟, 佢仲話佢啲fd 個個都係咁=人云亦云
都係嗰句啦, 眾人皆醉佢獨醒囉

細哎野睇唔上眼

所以我晌office 好少講政治嘢.
佢仲要成日洗啲c9腦

我父母果浸都係藍底

我媽咪係激進藍底，試過係MK個時屌人阻街，我同佢嘈過一次，
發現講唔店，以後唔提好過

其實我覺得有歷史已經夠 (大前提你唔好刪改先啦 )
國教根本on9啦, 你個國家好, 啲人自然愛國, 自然對你有歸屬感啦, 使 x洗腦

學乜學物<<< 到時先算啦~~~佢學掂而家呢樣先啦~

係喎, 數漏咗, 香妹學緊piano, 每個月520左右

我dept 應該8成都唔藍，但都唔一定係黃

小新

我john 嗰時好似已經幾高吓, 所以跟P 算

起碼無咁黑9人憎先吖嘛
你睇隻666+23, 我嗰晚食飯, 屋企人開咗電視睇新聞, 播緊佢嘅發表參選宣言之類...
唔望電視, 齋聽聲都覺得佢黑人憎, 個樣同把聲都八婆, 擺名係賣港賊 "作" 咗晌額頭咁款

"作" 字唔記得, 係邊個?

佢地眼光只限於阻人搵食

我試過問佢地，係咪想繼續染紅，遲早你地個孫食毒奶粉，去投訴俾人反告，唔好埋怨
因為呢個係染紅既路

都係1.9x

低過p -

無啦啦講政治野

我呢就九十後民建蘋黎,點先?

唔想做月巴蟲

鑿

領導，請容許我轉投藍營

計漏咗
香妹有學piano, 520/month

佢地只會睇到眼前...

朋友通常想拍膊頭

btw, 少fd

可能佢驚人哋偷佢idea/design

OK,我同元秋姐講聲,比你做高級會然

我媽係咩都唔識, 人哋叫佢點做佢就點做..
成日咩都聽人點唔會自己思考
有時真係會想嘔血

教會 design

如果一定要揀我寧願咁，好過激進派嘈到反面

佢哋一句: 係咁㗎啦, 香港回歸咗中國吖嘛, 咁唔鍾意咪走囉

見一鑊打一鑊

鑿鑿鑿鑿鑿

agger

萬事有雙糧,包容下啦OK?

膠級會然有無勿而演河送

呢啲無得計
仲有其他fd..
不過都有弟兄姊妹俾生意佢做嘅

唉...但我媽係嗰隻, 人哋講句佢就記住咗..
我又diu 又鬧又解釋, 佢轉頭又話唔記得無印象

然後黑帝又成日diu 我話我對我媽態度差

容許你高歌一曲龍的傳人,做愛黨第一號

有無bonus 就包容你

我寧願請十首詩歌

主能夠十次

十首唔同得唔得

咁父母明知我無得走嘛

又講下生係呢個地方，就愛呢個地方，想呢個地方變好，染紅如果係好既方向就無問題
，但事實唔係

心平氣和咁講，其實佢地唔多唔少會有少少聽到入耳

大白象工程，撥款，貪污，為咩要拉布果d議題，對佢地知識水平來就太離地，聽唔明

就係做出個名

1.歡欣
2. 主能夠1
3. 主能夠2
4. 主能夠3
5. 主能夠4
6. 主能夠5
7. 主能夠6
8. 主能夠7
9. 主能夠8
10. 主能夠9

有請豬總合唱一曲

曾經有講過...c9同事會聽的~
但on80後係嗰隻咩都聽唔入耳, 佢認定咗嘅事就係真理...佢永遠是對的
然後又成日洗c9同事腦~
已放棄治療佢哋
同埋佢哋又會話, 反對有好多方法, 可以提出意見bla bla bla..
總之激進就是錯

和理非非 + 我地要用愛與和平充滿香港

AIRPOD有得炒

前線出生入死嘅好同事都走哂
Office 行外人管行內人之戇撚柒鳩閪
商場下年年頭裝修

走啦

甘唔甘既先 ?

唔會有人甘我老母掛 ??

點解我次次回post都係post頁底

1.歡欣能不能
2. 主能夠1誰是主角
3. 主能夠2因為你先愛我們
4. 主能夠3禱告
5. 主能夠4當你走到無力
6. 主能夠5給夢想一對翅膀
7. 主能夠6Filled with Glory
8. 主能夠7只要有你在我左右
9. 主能夠8上帝聽禱告
10. 主能夠9真實的悔改

我點呢十首
btw, 你個list 好當年林瘋演唱會個list

其實你心裡有沒有我!!!

嗰陣笑到我有腹肌

近年D可以用棋仔坤做例子
這是陽光點的歌,BBOX版,MIDI版,深情版...ETC

食飯

兩皮幾卡數

搵得黎洗得去

你晌post面

淨係找 min pay ?

x2 帶左飯

早晨

上星期已經見啲人話amazon 炒

無紅褲仔升到上去。

但唔係成日有

琴日十點幾就落左會所BUMP波
個個都喪BUMP喪綁繩
阿閪嫂橋埋雙手係到發夢
到阿姐落去黎屌，話BUMP得慢
佢先做下野
之後活動完左又要卷地毯 搬STAND MET膠紙 摺凳
搬STAND人人都搬2支，佢就一支支搬
我地個個都卷地毯
佢就係到行行企企
幫都唔幫手
比阿姐睇到咁撚HEA
肥妹前排係到屌
話大肚婆平時有新人臨過試用都會問佢O唔OK
HAxxL ge時候就無問過佢
我諗係大肚婆幾仲意佢

甘你老鼠

梗係大大力啦

下晝早走出去睇醫生

who 嚟

月薪皮幾

15號要找卡數
我17號先醒起跟手找埋
會唔會有利息

肥妹前排係到屌
話大肚婆平時有新人臨過試用都會問佢O唔OK
HAxxL ge時候就無問過佢
我諗係大肚婆幾仲意佢

唔會啦, 唔想俾息 好肉赤

出緊去過數找卡數同買mis

晏晨

打去CARD CENTER同佢講你出左埠
通常都會WAIVE比你

公司開左價了,我諗你都唔洗搵我幫你睇啦,我諗都唔會有嫁啦

大肚係會遲鈍啲
btw, 小明你做乜copy and paste

牙?

會, 打去叫佢waive is ok

網上做唔到咩 ?

尋日幫部門去左踢波
今日見有D痛, 去睇下大夫

唔識

啲錢晌a 銀行, 卡用b 銀行

巴打多唔多射波?

好撚眼訓阿

ER....幾乎一星期一日

都應該做到

有，打去waive

眼訓都要食飯架喎

fatc fatc fatc fatc fatc fatc

4balls

唔駛寫report?

要俾admin charge, 唔是即日

未食飯阿 12點先番工

食左飯未

what 7 u post

kill ap restart

fatc fatc fatc

again##fatc

##fatc 用🍎watch 個pay 快過iphone 好多##fatc

終於忍唔住去買左條線
屌你老母d電愈叉愈少既

哦.... 即係食左早餐喇~

你買左條古惑的線 ?

屌你老母留名

食左個包 一陣lunch出去行街 要買交互禮物

點解咁 樣##fatc

##fatc ##fatc ##fatc

hi auntiefatc

唔駛

去咗買mosfatc

我呢度2個月超過3日要##fatc

唔洗買喇, 你有兩對波, 用一對黎交換禮物

我而家都行去食飯

咁要對面都送碌鳩黎比我先

我只係一件薄恤都熱到出汁fatc
點解啲人可以著羽絨咁勁##fatc

俾人寫過##fatc ##fatc ##fatc
堅病, 發燒##fatc
我好少射波, 因要去排街症太煩##fatc

快d放假

天氣一話凍D人就會著羽絨，我成日諗再凍D得幾度佢地會著咩

但而家出面出猛太陽....我一路行一路出汗...
著羽絨會唔會太浪漫

有公務員籌架嘛

我嗰頭好旺㗎~
8:00 去到都未必排第一

咁又慘D喎

又係眼瞓既星期一
好彩星期三早放又唔使做節，做完運動拿拿林返去睇書/瞓教
星期四請假返中學聯歡會
星期五夜晚開PARTY

笑到gap gap 聲

仲要等小巴去...搭地鐵都要行好很遠...
所以唔是太辛苦/發燒都唔射

好多節目
我由23/12開始忙到27/12

十幾廿年無用過公共醫療

仲返中學

聖誕真係一個好節日

返去睇男朋友打學校搞嗰啲慈善籃球比賽

今日係咁比人催整樹未

兩下手腳就ko

尋日bb嚟香港好開心

呀屏訂

收工

痴x線
今日23度
見到坐我後面條女同事用暖水袋

如果成日睇私家會被人懷疑詐病

入正苦前我都係睇私家的

頭先晌街有人著羽絨

我仲著緊背心
喵

咁你要搵兩碌鳩巴打

廣東省免費聽

我又claim

到2017妳就唔記得

m痛呀嘛

搵2個巴打先搞得掂呢壇野

早收可恥

有m痛貼嫁嘛

無雙糧過年唔開

日日都有照鏡

又撞板

好攰

我知架

冇野做

突然好多工要辦

點解今日咁奇怪, 我明明有打好多嘢, 都會無咗啲字, 得返個icon

噚晚做咩嚟

我自己成日打錯字

$1800

壕
我limit 得10k

教授

卡數唔會過500 jj

返四日
星期五又上神州

我可能係set 格式時無咗啲字

俾人認到我

咩事呀

一定要食皮

俾邊個先~

去過聖誕？

隔離ACO你問我答post

食完

連登巴打

公司啲人咩都唔識，屌

頭先行過

sor9y

唔入黎 say 個 hi

仲要我在明, 佢在暗

好明顯係你附近又 目及 到你個 mon 喇~

改名保平安

便便

唔會呀~我隔離同事無上高登, 所以更加唔識連登

之前改過一次啦喎

同埋我幾鍾意而家呢個名

起底真係好pk

勿相認

做得好很辛苦呀 diu 你 pk

個同事只係寄吓信, 你都問佢駛唔駛幫手 (兩個好fd)

將佢自己某啲 workload 射咗俾我到算啦~
我做唔切啲嘢, 叫同事幫我scan 咗面嗰層, 然後我再對返簽返先交出去....其實係無少嘢做到

今日好眼訓 完全唔想做野

係公司差D笑出聲

我唔夠訓，已經好HEA做，今日真係好忙

你？

佢仲收埋好多不明所以既野
例如畢業公仔
同件中長羽絨（明明佢岩岩去完日本旅行同星期五都算凍但又唔見佢拎埋走）